人生冇意義了

巴打你幫人整wallpaper其實好有意義

你唔理我

又改埋啲鳩名

♪(´ε｀ )

float cloud gor

詩姐

根本唔知點解自己要活下去，玍存究竟為乜，其實個人只係屈服本能咁活下去，每日行屍走肉。人生像NPC一樣，日復一日執行一早編好的劇本，直至嚥下最後生命中最後一口氣。

同感

錢 定女人

你跟我就是那雙未慣溫飽的困獸
勒索彼此的溫柔 寧願去吹吹風似 流浪狗

駁唔到

跪求wall paper

同求

巴打想幫手整wallpaper